[Iphone]更新咗Ios10.2.1後有問題

熄機成日都熄唔到(有背光燈顯示出嚟)

平時開機幾十秒就得，依家差唔多成分鐘

X2